［絲打入］哩段片阿佘係咪素顏？

藝人佘詩曼（阿佘）早前夥拍黃子華的賀歲片《棟篤特工》、票房衝破四千萬！大感興奮的阿佘昨晚更鮮有地在家中廚房以素顏上陣，即興在社交平台開Live，與粉絲們舉行分享會。阿佘向來被網友公認為圈中數一數二的素顏美女，除了出席公開活動外，她社交平台上的大部分日常生活照，例如搭飛機、用餐時，統統都是沒有化妝，皮膚總是白裹透紅，臉上永遠掛着甜到漏的笑容，連藝人黃子華在多次訪問中，也說很佩服阿佘可以通宵達旦開工，翌日早上個個都想殺人般的面口，唯獨這位拍檔仍然可以笑臉迎人，連身邊對手也被她感染到如沐春風一樣⋯⋯

東方話係
如果素顏都咁白滑真係好正

原片（有sell唔知咩雞精,慎入）

唔係
利申巴

點睇得出

可能係紋左眉紋左眼線既素顏

點可能素顏

好似馬嬲

冇搽唇膏
其他畫曬眼線 眉 胭脂

眉毛 眼線 底妝都喺到喎

王君馨嗰啲先叫素顏啦

原來男人真係唔識睇素顏

平時望多兩眼啲女都想嗌飛禮，你估我想架

女朋友呢？女朋友都唔望得？

屌你老尾係咪摟打

30 歲以上既女人素顏是唔會睇得的

笑到仆街

有咩問題喎

我都笑左出聲
有女朋友都未必識分既
利申唔識分

想點啊你

問連登仔有無女朋友？
想打咪早出聲。

冇女朋友咪睇自己老母囉

有咩想點啫

自己老母化咩妝

你老母會化妝咖。
睇你老母得唔得？